藍屍快d多謝正苦，多謝老董，亂開關，亂開party連飯都無得食

老董事隔17年再次大成功！